1.0.5 03.03.2022/7530
- 4408 Сделать документацию по QR коду

1.0.4 03.03.2022/7530
- 4405 Поправить цену в сообществе в задачнике

1.0.3 01.03.2022/7530
- 4389 Сделать компанию и там создать инфраструктуру

1.0.2 25.02.2022/7530
- 4368 Добавить монеты  

1.0.1 23.02.2022/7530
- 4362 Сделать API кошелька

1.0.0 22.02.2022/7530
- Смена версии на первую

0.0.178
- 4351 Пофиксить баги на API

0.0.177
- 4349 Добавить стиль для буквицы

0.0.176
- 4332 Сделать API кошелька

0.0.175
- 4343 видео про телеграм

0.0.174
- 4332 Сделать API кошелька

0.0.173
- 4322 Сертификат установить

0.0.172
- 4297 Сертификат установить

0.0.171
- 4287 Сделать функции API авторизации

0.0.170
- 4258 Проверить добавление документа

0.0.169
- 4253 Убрать ссылку в присоединении телеграма

0.0.168
- 4251 Сделать функции API авторизации

0.0.167
- 4249 Когда закрываешь диалог, страница ломается Ошибка #2

0.0.166
- 4246 Сделать paralax

0.0.165
- 4241 Формат ошибок формы в API исправить

0.0.164
- 4222 Исправить телеграм бота

0.0.163
- 4200 Сделать задачник в компании

0.0.162
- 4199 Сделать задачник в компании

0.0.161
- 4191 Сделать задачник. Исправить валюту в списке

0.0.160
- 4190 Сделать API кошелька

0.0.159
- 4149 Сделать вид задачи чтобы указывать откуда списывать монеты

0.0.158
- 4158 Сделать API для мобилки

0.0.157
- 4141 Исправить формат даты в процессинге

0.0.156
- 4127 Сделать эмиссию QLW 2 млн

0.0.155
- 4101 Исправить платформу

0.0.154
- 4126 Поправить IMAGE

0.0.153
- 4117 Исправить меню компании

0.0.152
- 4116 Сделать сценарий возврата токенов после благотворительности 1

0.0.151
- 4114 переименуй ”Суперкомпания” на ”Корпорация” в законодательстве нет термина Суперкомпания, есть Корпорация. В нашем понимании - это одно и тоже

0.0.150
- 4108 Сделать резервное копирование бд

0.0.149
- 4098 Сделать сценарий возврата токенов после благотворительности 1

0.0.148
- 4064 Доделать QR код

0.0.147
- 4061 Сделать голосование с подписями

0.0.146
- 4057 Форму проектов поправить

0.0.145
- 4056 Сделать таблицу для QR кодов

0.0.144
- 4046 Ошибка в задачах

0.0.143
- исправлена функция главной страницы суперкомпании

0.0.142
- 4026 В канбан задачнике сделать загрузку файла

0.0.141
- цифровая подпись обновилась до версии 1.3

0.0.140
- 3996 Сделать счетчик на 6%

0.0.139
- 3991 Сделать подпись документа по второй версии

0.0.138
- 3962 Исправить управление учетными единицами

0.0.137
- 3960 Сделать управление монетами

0.0.136
- 3919 Изменить сортировку в СНТ

0.0.135
- fix форма добавления труда в СНТ не добавлялась

0.0.134
- 3911 Сделать вклад в проект

0.0.133
- 3908 Сделать страницу на платформу

0.0.132
- 3907 Настроить почту

0.0.131
- 3906 проверить регистрацию

0.0.130
- 3854 Коректировка цифровой подписи 

0.0.129
- На главной в кабинете выдавал ошибку, исправлено 

0.0.128
- 3805 Сделать закрытие задачи с учетом трудочаса

0.0.127
- 3798 Сделать профиль (Добаботки)

0.0.126
- 3798 Сделать профиль

0.0.125
- 3750 Регстрация Пользователей (Изменена почта обратная на welcome@qualitylive.su)

0.0.124
- 3750 Регстрация Пользователей (Исправлена капча в сообществе)

0.0.123
- Установлена Paykeeper как библиотека

0.0.122
- 3694 Сделать платежную систему Paykeeper

0.0.121
- 3690 Сделать форму регистрации пайщика

0.0.120
- composer fix

0.0.119
- Обход ошибки при обновлении HTML в конструкторе

0.0.118
- Добавлено API для кооператива

0.0.117
- Исправлена регистрация на платформе

0.0.116
- Изменена иконка "Все сообщества"
- В задачнике сделан учет трудочаса
- Добавил обход создания домена в разработческой среде (YII_ENV_DEV)

0.0.115
- Протокол проведения собрания членов ВТК

0.0.114
- 3611 Тестирование договора подряда

0.0.113
- 3596 Договор подряда

0.0.112
- 3593 Договор подряда

0.0.111
- 3592 Сделать учет денежных вложений

0.0.110
- 3575 Сделать получение цифровой подписи в2

0.0.109
- 3574 Сделать голосование

0.0.108
- 3541 Сделать подпись документов у клиентской части

0.0.107
- 3551 Исправить назначение цены в задаче

0.0.106
- 3532 Сделать чтобы можно было назначать себе задачи

0.0.105
- Исправлена ссылка на чат

0.0.104
- 3509 Сделать чтобы после создания задачи переход был в список 2 и свежие задачи сверху

0.0.103
- 184 Обновить стартовую страницу (Тильда для суперкомпании закачивается в @webroot)

0.0.102
- Исправлена ошибка добавления задачи с пустой валютой

0.0.101
- в контейнера чата nodejs стала 12 версии и npm 6 версии

0.0.100
- task194 Обновить стартовую страницу

0.0.99
- task200 Сделать список приходов

0.0.98
- 3445 Сделать вознаграждение с постановщика

0.0.97
- Заменить домен на Платформе

0.0.96
- 3323 Добавлять членов Сообщества (команда) по имени фамилии (выбор)

0.0.95
- 3325 Сделать боевой режим для сбера (убрал модальное окно в форме благодарения)

0.0.94
- 3325 Сделать боевой режим для сбера

0.0.93
- 3337 Исправить сбой в системе

0.0.92
- Поправлена меню в главной панели управления

0.0.91
- 3325 Сделать боевой режим для сбера

0.0.90
- 3326 Внести корректировки в клиентской части Сообщества на странице Мои инвестиции

0.0.89
- 3257 Сделать учет инвестиций

0.0.88
- 3320 Сделать лицензионный договор при регистрации

0.0.87
- 3257 Сделать учет инвестиций

0.0.86
- 3268 Обновить страницу входа

0.0.85
- 3258 Поправить регистрацию в сообществе

0.0.84
- 3248 Скопировать тильду на P4P

0.0.83
- 3199 Сделать тарифы. Сделана форма оплаты

0.0.83
- 3173 Сделать покупку тарифа

0.0.82
- 3166 Поправить таблицу https://yadi.sk/i/MCMOhCiNlm0pSg
- 3165 Сделать боевой режим для сбера
- 3158 Сделать выбор исполнителя, проблема: меню не открывается
- 3120 Исправить текст письма при регистрации пользователя

0.0.81
- 3112 Сделать поле телефона в кооперативе больще

0.0.80
- 3113 Сделать старые настройки

0.0.79
- 3068 Сделать токен P4P

0.0.78
- 3065 Сделать форму приема инвестиций

0.0.77
- 3043 Исправить соц сети в редакторе

0.0.76
- 3018 Сделать фильтр на доске по "Исполнитель"

0.0.75
- 2940 Открывать на доске задачу по клику на задачу

0.0.74
- 2966 Сделать чтобы открывалась задача без скриптов

0.0.73
- 2952 добавил сумму итого в задачи

0.0.72
- 2945 Увеличить иконку у пользователя

0.0.71
- фильтр по категории фильтрует теперь задачи на доске по выбранной категории

0.0.70
- 2933 Сделать фильтр на доске по категориям и исполнителю
- Добавлен `composer` в образ PHP-FPM

0.0.69
- 2936 Вывести логин в профиль пользователя
- 2934 Сделать лого и реквизиты на форме приема денег
- Скрыты поля "каталог" в списке сообществ

0.0.68
- Исправлены задачи, не выходит ошибка с PROGRESS-BAR

0.0.67
- 2910 Сделать меню в компании

0.0.66
- 2891 Подключить сертификат к телеге

0.0.65
- 2883 Сделать благотворительную программу

0.0.64
- Меню поправлено
- Загрузка файла в облако поправлена

0.0.63
- 2856 Сделать сбер шлюз
- Добавлены проекты и программы в кооператив

0.0.62
- 2847 Сделать меню сообщества и программы и проекты

0.0.61
- 2844 Задача № 74 Сделать верхнее меню

0.0.60
- 2794 Сделать форму благодарности

0.0.59
- 2780 Сделать создание автодоменов через cloudflare
- Сделан вывод заголовка в задаче на доске

0.0.58
- 2778 Сделать ввод пая

0.0.57
- 2776 Сделать внесение пая

0.0.56
- Обновлен шаблон для кабинета

0.0.55
- 2763 Сделать новый шаблон
- Сделан CDN на localhost

0.0.54
- 2760 Сделать регистрацию целевой программы

0.0.53
- 2743 Сделать регистрацию физ лица

0.0.52
- Поправлен календарь, добавлен зеленое лето

0.0.51
- Поправлен старт 7529 лета

0.0.50
- 2349 Сделать ИОФ http://i.imgur.com/zsi2YUP.png проверить номер заявки
- 2347 Сделать вступительный взнос в настройки кооператива  

0.0.49
- После одобрения заявки на подключение домена в поле БД прописывается полная ссылка на домен третьего уровня
- Переименовал в форме редактирования сообщества поле "О сообществе"  

0.0.48
- 2350 Попрвить каталог в магазине  

0.0.47
- В блоке 45 при выводе цены продукта, если нет цены то выводится пустота  

0.0.46
- Изменил ссылку на редирект с QR кода карты на https://for-people.life/ 

0.0.45
- 2275 Изчез кошелек в ЛК Гуслица

0.0.44
- 2035 Сделать регистрацию в кооперативе сессия 4
- Сделана страница оплаты счета для взноса
- Сделана регистрации пайщика внутри кооператива, сделана установка телефона, сделана установка подписи 

0.0.43
- 2003 Поправить открытие задачи (поставить data-pjax=0)
- 2019 Сделать ehg.iampau.pro

0.0.42
- 1996 Сделать закрытие задачи без перезагрузки страницы

0.0.41
- 1990 Поправить создание новой страницы
- При указании url сообщества теперь можно использовать порт
- Добавлен общий документ про DNS сообщества

0.0.40
- 1967 В задачах поправлен поиск по наименованию

0.0.39
- 1951 URL в сообществе теперь прямо прописан в БД

0.0.38
- 1950 Регистрация в магазине

0.0.37
- 1941 Сделать в регистрации в кооперативе подтверждение телефона

0.0.36
- 1931 Сделать регистрацию участника в кооперативе Сессия 2 (Изменена форма регистрации в кооперативе)

0.0.35
- 1931 Сделать регистрацию участника в кооперативе Сессия 2
- На странице списка школ отображается 50 школ

0.0.34
- 1928 Поправить вход в магазин. Вход в магазин теперь на FormAjax сделан
- Подготовлен шаблон cabinet2 для внедрения

0.0.33
- 1916 Сделать доп изображения в магазине

0.0.32
- 1873 API ФНС

0.0.31
- 1861 Сделать URL RULE (теперь у суперкомпании страницы отрываются от корня)
- При экспорте БД теперь можно указывать папку

0.0.30
- 1860 Сделаны настройки кооператива и 1С API + SMS шлюз
- Первичная документация для 1С API + SMS шлюз

0.0.29
- Добавлена 2FA скачать PDF
- 1851 Сделать экспорт БД на сервере

0.0.28
- Добавлена 2FA и вход по этому коду

0.0.27
- Поправлен кеш
- Добавлена функция экспорта БД
- В меню админки добавлена ссылка на документацию

0.0.26
- Добавлен в профиль пользователя подтверждение телефона
- Добавлено описание регистрации в кооператив
- В действии `\avatar\controllers\actions\DefaultAjax` добавлено условие на доступ. Только POST

0.0.25
- 1847 Список задач новый вид добавлен

0.0.24
- 1846 Добавлен в чат список пользователей
- Поправлена ошибка при автоподписи документа (если ключ сохранен)

0.0.23
- 1834 Сделать документы в компании
- В меню суперкомпании додавлен пункт чат. Чат работает пока тет-а-тет

0.0.22
- 1835 Начат работать чат, тестовый

0.0.21
- 1833 Поправить регистрацию в главной компании http://i.imgur.com/0Y8lxKW.png

0.0.20
- Добавлены тесты codeception

0.0.19
- Добавлены консольные функции:
    - php yii db/import-data
    - php yii db/export-data
    - php yii db/install
    - php yii db/set-start-data
- Обновлен скрипт install.sh для установки из DOCKER

0.0.18
- 1828 Сделать разворот из файла БД

0.0.17
- 1824 Сделать подпись документа

0.0.16
- 1823 Сделать автодобавление людей в команду после регистрации в школе

0.0.15
- 1820 Поправить вход в гуслицу
- Начато подготовка файла с Бд для первичной инсталяции проекта

0.0.15
- 1786 Сделать ENV FILE
- Теперь все настройки приложения в одном файле

0.0.14
- 1815 Сделать API Mastodon
- В комментарии картинки показываются при помощи плагина `ilightbox`

0.0.13
- 1805 Сделать платежный модуль в кооперативе
- Поправлена страница задач в сообщетсве

0.0.12
- 1659 Создать открытую задачу для всех пользователей (голосование за монету школы)
- Создана кешированная таблица

0.0.11
- 1792 Поправить задачи

0.0.10
- 1790 Сделать общие задачи
- выведена версия в подвал

0.0.9
- 1787 Вывести цифровые подписи

0.0.8
- Добавлен в запуск docker старт школы к главному сайту

0.0.7
- Написан скрипт инсталяции на голую VM при помощи Docker и описание скриптов запуска. 

0.0.6
- Добавлена библиотека vlucas/phpdotenv

0.0.5
- Добалена библиотека mongosoft/yii2-soap-server

0.0.4
- Теперь можно эмитировать карты с настраиваемой валютой и настраивамым дизайном 

0.0.3
- Активация карты в Школе появилась и присоединение дизайна карты со школой

0.0.2
- Появился экспорт в задачах

0.0.1
- Начало версионного контроля